【蘋果蟹、烏龜漢堡】外國設計師發揮創意 用Photoshop合成各種奇怪搞笑物體

最有爭議性既菠蘿pizza

有興趣既可以去睇下作者Randy Lewis既IG

bam